［一人一個］美國總統大選2020波膽預測

上一屆(2016)

CLINTON 232 : 306 TRUMP

pish一下

全世界既賭仔都系鍾意買冷